又有黃店告急，吉野家撐唔住了

吉野家就快撐唔住了
佢地班前線員工D尿黃到發金，快D去懲罰佢地

含氧未達標 ICU警長仍危殆

你d fd wor, 下個到你

關門大吉 講完

懲罰緊啦
成九個月冇食過

吉野家係特別容易戒
唔知點解

因為本身退步太勁

難食

無聊

前線咁黃都唔撐

窮撚平時好少食

本身已經貴
牛肉又少
又唔難煮
同樣價錢自煮燃發一碗仲飽